根本武肺就無得救 支那呢個造假大國 所有治癒者都係演員

港共唔封關全港死清光
藍屍記住咪撚戴口罩呀

假

五毛即刻入嚟洗地

source?

source?想知詳細D

有圖有真相，你一中左武漢肺炎，人生就玩完

求汁

我都fb望到 但無汁 有保留

過兩日就變真

你個"香港死亡個案"邊度黎
冇source就唔好學人整fake news, 冇好處
咪係度講埋啲濕鳩"過兩日就變真"之類

你#9 quote嗰個post已經柒左架啦

咁日本中左 五日後出院個個點計

上面啲傻閪信未

推

68歲女病人
39歲男患者

樓主你心態係好，但唔好搞到你自己好似精精病發作咁呀